一人一個你唔明點解訪港旅客會影相留念既地方

話說岩岩係鑽石山地鐵站見到幾個唔知台灣定大陸人企係爭鮮門口合照